深圳衛視 報導寶擴力事件

原來 689 FB 有人睇

原來深圳衛視都有人睇

陣間有貨就買一打返屋企

係 wechat 度見倒

做野關係要用 wechat